[理性討論]究竟C朗值唔值張紅牌

有人話黃牌就夠，但睇翻段片好似kick人在先。有無人有高清片

幅圖load十世 up多兩張低清

留意翻 個裁判背對住佢 即係話凈係講踢跌 就攞紅 會唔會過份左

摸下個頭就紅都痴撚線

入禁區起腳踢人 仲無鳩啦啦摸人個頭

挑釁動作

認真兩邊一張黃就差唔多

唔知紅乜鳩 黃就得

痴撚線擺明係掹頭髮啦摸頭

淨係最尾揸人頭果下都要紅啦
依下根多餘

屌你無啦啦渣9人

如果嚴謹黎計唔算唔合理
首先好肯定佢唔肯係摸頭咁簡單
佢咁樣搞人起碼黃硬
不過洗唔洗直紅就有討論空間既

吐口水都直紅LA

馬斯亞額頭對額頭都紅啦

紅嗰個係福

見有頭皮幫佢洗一洗啫

摸頭都紅
咁我扑野個陣摸條女個頭咪日日都紅牌

球證唔知佢幾大力揸佢頭，不過呢啲黃咪算

咁你扑嘢定踢波呀？
牙朗又扑緊嘢？

其實睇返上面第一個gif好朦遠距離睇果個,
佢個動作係好似打人個頭咁,當然佢最後有收力
但係睇返球證位置
主球證係睇唔到件事既
旁證睇到,但C朗係背住左,所以佢隻手用力果下睇到,但收力果下比C朗自己擋住左視線。
我估計佢以為C朗用力打頭

上面就紅下面就黃，個球證尺度好撚有問題

上訴應該有得打甩

On9仔 你扑野要除褲 你球場露j咪一樣紅

Btw 有d太嚴

牙朗似係臨尾個下先收力